我同男朋友都覺得好痛苦

我地兩個仲愛大家 但相處用錯方法
佢同我講想重新開始 大家冷靜下 順其自然
但同我家人講已經分咗手
我真係好唔捨得佢
兩個人仲相愛 點解唔可以好好傾下個解決方法？
等大家冷靜完就慢慢開始過
我依家日日哩係屋企喊 完全無動力出街
佢就不斷同朋友去玩 依家仲係大陸 佢真係想早啲放低我

日日叫雞又同你講咩

佢係今日先返 同佢家人講覺得好辛苦 要行開下

重愛大家點會岩岩分手重去玩

佢話想行開下 去散心 佢哩幾日都瞓唔到食唔到

點解分手？

因為相處一直用錯咗方法 到我完全明白知道嘅時候
佢就下定決心 電話都掉爛埋
但係我見到佢用舊電話 桌面轉咗我地張合照

點樣為之相處用錯方法先？

得你一個人講仲相愛

嗌交 佢鐘意冷戰 我就chur佢

冷靜下 其實就等於分手，
不過驚搵唔到個新，到時又9痕，先搵返你做飛機杯咋

我問佢 佢講唔係唔愛 係大家相處唔到
佢轉部舊電話用 桌面仲轉我地合照

但係我唔捨得 放唔低

就算傾好 咁大家仲有冇信心行落去先
冇既話 早啲分手反而係最好大家最好
否則只會累鬥累

我有信心可以改變到
可惜佢已經唔再相信

我都想要啲信心

有時呢方面唔同步既話 係會多D衝突既
但點解會覺得呢種相處模式 係嚴重到要分手既地步啊？

冇心情食嘢瞓，但有心情去散心去玩第一次聽啲噤荒謬嘅嘢 條友講啲噤嘅嘢樓主你又受咖喎擺到明當住你水泡先啦 move on啦

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》